Line 有女搵我 點玩好？

點玩好

Lm

自己慢慢玩啦傻鳩

LM
期待下一個波比故事

直接打 how much 1q

全部女人都是雞
你同意這句話嗎？

回覆呢

係囉 樓主潛水?